Viutv 逢星期日22:30 Talk星Day (3) 十一點仲有激安百貨

十點半有八婆+容祖兒
十一點有Jace+Edan

激安百貨Facebook live link:

走曬音喎

好好笑

下首歌名

好似難聽左 佢地幾耐冇練唱歌

走音問題極度嚴重……

你嘅成績係三盞紅燈

係咪戴住口罩影響表現

肥仔已經算幾好

醉住黎唱

肥仔露左個鼻出黎

肥仔唱歌其實好穩

四個各自運作嘅

上CC應該係最好聽嘅時候

再下一首我們不醉

上次上chill club好好多

肥仔

是但啦

呢個舞台唔啱你地 但你喺另外一個領域會好好
加油！

得肥仔一個唔係戴kf94

肥仔最good

4個style

Chill club應該有修音啦 上次Kenny又係上時限熱賣炒曬車

唔好啦

33好cute

要再搵梁柏堅幫佢哋填詞

係咪梁柏堅填架

外貌極討好

我仲為我問題
原來真係走曬音

但諗番 上得呢個台
好多人都唱得好差...
好似冇咩人唱得成功係呢個台

佢係咪遲到 明明成場都係

193真係幾靚仔

除咗肥仔
另外三個唱功....

戴住罩都遮唔住33嘅帥

193點解可以自動autotune

佢係最正常嗰個
聲底都算幾厚

肥仔vocal

梁柏堅keep 住醉

依個歌名真係OK喎又食番佢地隻字
唔該cr番名俾edan就得

1月1果陣都OK啦 原來都差唔到成年前

肥仔中氣十足

另類照妖鏡

jason ok啊

噏緊乜

個咒語

多謝老細

癲撚咗

一哥: 多謝老細

其實好失控 接唔到

老母問係咪樓梯級

真

有機會㗎咋

Jace好努力想救返個場

wow新歌

期待

193

Error有新歌

衝下年攞獎

我們很醉

懷疑因為面大唔襯KF94

搞唔掂 完全集中唔到重點

33黑頭毛幾好睇

Poki作 好期待點鳩法

隔離

“牙”時間

咁樣dance

喺舞池social distance

error live真係無人控制到

做乜勁

完全唔知點接

完全拉開左個話題跳舞

佢塊面太大戴唔到

利申：面大

Jace又要拉返佢哋返嚟

Dance dance dance

以為chill club咁請佢地上嚟講工作大計

唔做得主持

頂 tag哂隔離同Mirror隻碟

隔離隻碟 係Mirror

隔離嗰隻碟

終於拉返入網購

the club廣告 睇youtube成日睇

edan自己兜係mirror隻碟

我見到edan捉唔住佢地

所以一week byebye

Error真係好多廣告

屌 完咗佢播小新啦屌
“牙”時間咁撚明顯

證明edan都真係唔係error

真心

肥仔個口罩唔同款既

abi

Poki自己d歌又幾好聽

已cry

未夠鐘呀

jace:咁咪唔需要演技囉
193:都有㗎，你好似想批評我喎

Edan 都唔夠佢哋鳩

喊了

呢套野咁都有監制

轉Fb啦

Edan 應該心跳加速
班友失控到

睇小新

心諗點接呀大佬

想睇error 主持多d
當綜藝咁睇

雙開

轉場睇我個衰仔

佢哋做live應該會係咁比人圈

抵error 紅啦
假膠得黎好撚好笑

應該賣賣下嘢變晒吹水

驚佢地亂up

想繼續睇error鳩噏

第一個星期做過啦!!未睇過? 有啲出事喎

就係亂up先好笑

原來fb會繼續
一路冇留意

我都係即刻咁諗

YouTube/ig都成日見到

做嘉賓咪up得 做主持就搞唔掂啦

邊個咁快負皮

佢有段時間個樣無奈左

YouTube一定會睇埋

表示放棄

Edan接唔到

抵error 紅

jace都係啦

Edan鳩得自己一個
對面四個
單機好難打

edan鳩都仲做緊mc error鳩真係要人拉返轉頭

如果佢可以9up應該都得嘅
但佢又要睇時間控制番個flow就真係

其實edan已經好鳩 但係都唔夠抽

笑死

喵

笑死天生自帶autotune

要同error比鳩就真係俾花姐掉走mirror啦

痴左線

想做個電暖袋有Edan攬住

error嘅“我們”系列

勁QQ!!!!!

成隊error?
淨係睇左強尼+ 193 超正

呢個野好似幾正

193無啦啦瞓低嗰下笑咗出嚟

肥仔poki加趙學而
絕望左

今集無電話俾陣仔買

God damn

紅都面晒

我以為佢講dance

Jace個騰雞樣同edan個傻仔樣好搞笑

張櫈？ 笑到痴線

sorry sorry

係咪suppose都唔出得街

係

兒登撩人者賤

但我後期都有啲混淆 仆街我細個都以為唔出得街

笑死 係鏡頭面前玩

起碼而家仲記得件product

又係咁

兒登堅係黑

Edan係mirror嘅鳩擔當

再一次證明老鼠屎之魂真係係度

男排我聽到佢講狗公都有d shocked

佢一猜我都諗緊會唔會輸 點知

所以我都唔明條線到底係點分 難怪edan又傻仔問

138一set好似唔貴

我聽全民造星啲歌成日都damn damn damn
但字幕會打darn

依6支好唔好飲呢 買黎送都好

中出都講得啦 字幕出 .....

Edan話
真係好好飲

又佢2個

小朋友

OK買

Jace頂住呀

edan:介紹番先!介紹番先!

又控制唔到場面

Poki又失控cls

poki真係好失控

頂

用機械人比媽咪簽名

笑到癲

今日係咪唔夠貨賣所以有咁多時間亂黎

poki超級癲

應該係

留意返 係追唔到

追唔到

依部機真係

冇郁過

facebook overrun都無所謂啦

痴線

係咪無下一樣野介紹啦

唔好浪費錢買呢個機械人

有無link

Edan要買了

介紹埋2位小朋友出黎

jace:我地再諗吓先

error mv dancer

Edan最後會買咩

live link啊
viu fb見唔到

jace接唔到

thx

jace edan對望: byebye算啦

淨係唱一首歌

仲新晉

永遠新晉

彈完洪天明個名之後真係接唔到

呢個勁好笑
有冇人有gif

推

Gin

gin

今日兩part都係Pinky

佢老公嗰間係咪堅信號？

好似係 不過聽講係藍

Hailey“姐”
次次見到都想笑

有ian同姜仔

jm9
2 個握手

應該叫Ian回應下佢嘅緋聞

個人經驗

算啦唉
過多幾日都冇人記得啦

理想型

頸椎唔太好

姜仔

其實就咁睇電視Ian 係幾吸引

求救果下好可愛

NG

做緊咩

好尷尬

咁就兩年演唱會!!

係，上次叫咗碟上海粗炒，咸到仆街

ready銀包

又有得笑

佢哋兩個真係好襯

其實佢係無表情only？

嚟緊星期一至五都繼續見到edan

想知佢地每個星期啲衫有無襯過

照樣星期日至五都有
不過激安應該唔係主持多好多集咋 1月尾佢開始拍劇同綜藝撞期

有啲人係咁嘅
一無表情就好似好惡好黑面咁
即係bitch face

城堡入面住堡仙子
edan又要講呢個gag

edan同jace個頭係咪特登襯返

天生一副西面 生人勿近樣

有冇消息講之後係邊個做主持
定係直情摺咗呢個環節

感覺上好色素feel

應該會轉人拍姐~

點解印像中好似之前sell過呢個

睇下到時有冇sponsor囉

有啲可惜囉
佢哋兩個真係好有火花
我本身唔想睇廣告都想睇

交換禮物個時見到呢啲產品就知係平貨

agger
無諗過電視廣告雜誌都可以咁好笑

一早set定價錢送依啲都OK啊 好過送垃圾野

格仔餅機 我買個每朝整俾固定B食先

買俾呂爵安先

咪癲啦

去Exchange做pt 繼續吹

幾好笑

其實佢有冇架

暫時介紹左呢幾個都見得下人嘅
上星期個磅就......

好似都幾好
但唔係特別平啫

只有佢至知

兒登

原價千幾蚊一set cls

佢地諗唔到點sell呢set野

自己set㗎啫

平到笑

jace:哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑點奇低

edan真係搵好多

好好笑佢地個小劇場

牙jace成日俾人水做小劇場

成件事錯晒

成千蚊一張被
係咪Jace用過

又諗起琴日edan ig live有人問男排片酬幾多

有埋Jace陣味

edan亂講 jace又笑個下咪好笑咯

jace姐對腳隔離左

依張野好好笑

誰知我...

又唔幫

好似都幾正

有個人樣

jace姐講完似人樣 回不去了

cls

又配音

因為無開聲

佢地係咪live

係啊 個個星期都係live 一陣11:45轉去fb live

yes
所以真係好勁
完全唔尷尬

edan

準備買 xperia 10 ii 了

鍾意個加濕器多啲

今晚有iphone喎陣仔

咁遲㗎

$$$$$$$$$$$$$

好掛住佢地成集不停飲酒嘅時光

啱啱打完丁

有酒今晚吹

仲講酒 你兩個上星期醉到

咦 dirty dirty

上個禮拜miss咗

Bailey's 甜甜地係幾正

想買去party

哇 jace有mon 安喎

好貴

OH MY GOD

Edan真係買貴左

仲有magsafe

仲有冇大機 佢自己好似未買

GOD DAMN

幾抵

點解唔早啲出

都真係幾抵

利申 apple hater

激安百貨無pro

Apple watch抵唔抵

仲要平200

太遲啦

抵啊

同edan一樣

通漲

佢自己嗰部唔係未到咩

Pro都做埋就真係屈機

幫幫佢

有得退

［突發］edan換12pro

jf

jay

首歌新咗好耐啦喎

原來仲有歌播

竟然唔係唱最新嗰首

講咗一排啦

戴口罩唱歌咩玩法

jay fung

“舊歌”

每星期都有~~~一陣fb live仲有得聽

小弟跟甩哂

上親嚟唱歌嘅 十個有九個都走音

JF真係好正

不如除口罩啦
聽佢唱到有啲辛苦

你估係CC咩

唱得好辛苦

佢好似唱得好辛苦

唱得好辛苦咁

應該係音響問題
個場本身都冇預唱歌

戴口罩唱歌

點解jayfung 都好似炒炒地咁

呢度先聽到佢哋嘅真正實力

CY 上嚟會唔會走音？

歌手照妖鏡

越唱越順了
一開頭真係走得有啲嚴重

戴住口罩 唔知關唔關事

質素同show錢成正比

其實都算幾好架啦jay fung

係戴咗口罩定收音差

依度啲聲直出咁田濟緊係啦 你望下之前kenny先

兩樣都係

王妃（已炒）

唱完個罩入面應該full of 口水

kenny 同係chill club 真係兩把聲

仲要同一晚連住播真係

好攰

自己打自己臉

JF係咪無事啦

jace 有冇自己係度唱過？

返黎了

有啲想聽Jace同佢合唱

呢條友唱歌好難聽
點解可以存在咁耐

個theme同隔離幾啱吖

好似未 想睇edan 1月出solo之後自己唱

隻碟cover好型

Cyberpunk

唔夠你靚仔

出得咁急 冇預過年尾要買多隻

突然吹奏 我地係MIRROR!

Mirror

好尷

突然互相吹奏

Jayfung好好笑

JF 點會話你啊

好搞笑

當聖誕禮物買俾自己

jm9

佢哋兩個主持

jayfung 同佢細佬組個band la

跳error隻social distance舞咪得

edan 都有solo

我好想講
呢個廣告節目真係睇得好開心

Edan本身造星1才子黎

edan到底幾高？ 一直以為佢米7左右

見過Jay Fung真人，有米8

俾個機會佢啦 其實幾期待 搵到啊y寫詞

177

但頭先edan好似高啲? 定差唔多

呢套嘢做到咁夜？ 仲要直播

make sense then

fb live做到12:15

準備轉場睇小新

其實點樣分啲產品邊樣上電視邊樣上fb賣呢 明顯電視多人睇

但fb果d 我自己覺得抵玩d

個眼罩幾正

鄧小巧冇啊

咩意思

你係咪龍蝦黨

見親tsk就諗起個機械人

震動功能好緊要

頂完全無諗到

陳滿

jace學埋edan啲爛gag

傳染曬

開始同化

Jace襪我岩啊

做咩事

佢個咪壞左呀

把聲好似肥仔開倉

係呀屌

Edan high大左

呂爵安真係咩都試晒

有我輔助

你係龍蝦黨?

亻系口牙

Edan又接唔到

又俾人串啦

以為佢哋兩個會合唱

你扶住佢條腰啦

唱得咁快嘅

好聽~

可惜呢家變諧星

麥子樂+一姐

呢part好睇

笑撚死

因為佢地先睇

我上水啦

牙鐵去咗邊

唔知點解好憎條仔
抵佢兵都做唔到

但個人好似幾真誠

真係 仲幾型

佢做舅父其實都唔係好似舅父

原來有米仔

生bear好撚可愛

串羅志光

一姐對腳黑到咁嘅

望落去唔夠男人feel

我依家先知

燈光問題？

返到屋企沖左個靚涼咁囉
仲聽到落花流水添

同牙嫂沖

做咩keep住講我幾多歲

一姐個頭幾好睇

一直想要，但都無辦法入手

成日提住人哋40歲

想炸佢多啲

隻色幾正

一姐係咁R大脾

2個鬥行 cls

我個屎坑房放唔落兩個人㗎

點解生bear唔洗除衫

+1

Hailey 畫得好柒

麥子樂畫得好靚

d問題真係好行
東張西望level

一姐原來係抽象派

都要有一隻先有得炸

所以今集係睇佢哋既火花

又畫得幾靚

驚咩 痴埋一舊啦

麥有心玩下
一姐有D hea

鄧建泓淨係諗起佢同c華力腸

原來舅父追過hailey識食

一跣腳就一鑊熟

麥子樂係船廠後人，阿爺開廠時賺落唔少，在港島長期手持幾個單位，身家過億

Shirley

啱啱段片好似上左鄧屋企門口咁

原來佢咁有米㗎

點會
牙鐵攬住牙嫂啦屌

我都係狂粉，幾時來我屋企幫我擺下

佢屋企養唔養狗

鐵嫂係咪叫磁石 佢2個永遠痴埋一齊

老母巴個屎坑放到幾多個人

哈……

唔重要
點都淨係得1個

舅父

我可唔可以吸多幾舊磁石

我呀真係恭喜你呀

說話唔係咁講丫，如果個屎坑放多個4個人就不得了，到時候老母巴一定一個變兩個

指明Shirley cls

哇 牙鐵你

冇了
係毒撚

佢咪識玩

識玩到仆街

陳伯喎

呢排啲新歌係幾特別
但係唔係好啱我

又恰毒撚

唔知1月1有1有冇台上

俾著我都揀shirley啦，但這些機會

牙鐵好識玩
肯定係口花花嗰啲

你條仔出軌添喎
有咩g格笑我

大圍姜濤

乜鳩都唔揀

諗番起啲人笑陳伯英文

其實都無你諗到咁高
因為都已經變成細水長流型了

做陳伯個女應該幾爽

佢之前加拿大生活
笑佢果D都可能係成班未出過國既香港人

陣B個屎坑呢

羨慕牙鐵
幾時拉埋天窗

梅

梅姐

笑撚死真係

下星期男歌女唱

係呢個世道，邊度會想諗呢啲

所以播男歌女唱

本身姜仔係住邊

拉埋天窗唔一定生仔架嘛

下星期男歌女唱約定你

好有chemistry

原來已經十七年啦

cwb

一姐同舅父好搞笑 有火花

先令到個屎坑放到兩個人先

唔知今年叱吒點呢

illiterate?

Jace今日咁pink既

夠鐘買野

好型呀Edan

笑佢啲accent 唔記得係邊個字

個心口好白

大波

Fb live:

紅色皮褸呂爵安

起碼你地都有個窩一齊住

正

好pink

咁識玩啊你

Edan?

pink到

啱啱發覺兩個都著白色樽領

咁gay架你

幻想無限好

今日有新gel甲wo

佢地真係有襯過啲衫出黎

去酒樓買外賣都唔洗188喎

起碼啲煲係新鮮整起

個emoji jm9……

3~4人份量如果無縮水都可以嘅

個福袋咁緊要

節目傳統

寶湖廚莊好似出名用料靚

笑死 啲小劇場

佢哋一齊un住出場

小朋友聲好得意

頭先咁睇 個煲好似好細

大包 edan

但係pre package嘅羊肉味道同質感都打折扣

佢兩個扮聲好嘈好好笑

係 所以我唔會買

隊咗草先嚟 live

啲防腐劑

諗起我考試0分呀 幫我簽個名俾返老師

Auntie 即刻夾雞比食

可能頭先又飲咗酒

牙美又有睇

Rap

Rap 緊

有無勇士試下個份量，再包膠一下

好長好恐怖 仲要白色
利申冇鳩

冇契都睇

屌 Poki

Hi 大咗

係咪以後都係佢兩個架喇

九陰白骨爪

有牙，由陳伯開始睇緊

又bin...

好想比佢gel甲掃下我

Edan搞笑野講得好快聽唔切佢講乜

做咩唔睇焦急
一陣睇唔睇小新

我睇親都笑到傻

有無啲200蚊樓下嘅野啱買啊

掃鳩會好痛……

疊得起都可以做 selling point

未返到屋企牙，小新係咩？蠟筆小新？

係架啦
呢個真係夢想

俄羅斯娃娃下嘛

何晉新呀

手指特寫

見到啲指甲

我想J喎

係
唔通係造星個小新咩

屌你 使唔使咁串呀陣仔

你對手唔溫柔姐

醜！！拉！

想下另一條出路先

國產凌凌漆

好怕啲長指甲

希望啦 佢哋好有火花

識食喎

真，白色真係超核突 出去整一定唔會整白色

其實買返同一隻size既野咪可以壘

點解呀

有d唔慣爵安着呢隻色

牙美有冇整過
唔洗講邊間 驚你燈死嗰間鋪

好似第一次白色姐 包容下

安媽

檔期問題

點解

又酒

佢1月拍新劇同綜藝 好似撞時間

又飲

咁唔睇了

好多雲嘅海岸

ok喎，想奶

因為有新下把位

搵Error上嚟做

希望之後會上返黎唱歌

睇吓邊個接佢做啦，如果係193我都想睇

整嚟整去都係嗰間
不過最近呢一年買機整
韓國隻very good nail啲色好靚

我都想 想睇jace笑佢

Error就實睇啦

即場表演骨折舞

不是我

牙美咁rich

193: 知我咩料啦

Jace第二次初戀

係斷手舞

耶穌第二個獨生子

實發

牙JIM仲唔係JJ？

1818

橋唔怕舊

193 ok呀

Error都好似準備拍綜藝wo好似

又有小劇場

走漏眼牙美仲係高手DIY

emoji好撚尷尬

Edan小學雞

個酒會真係好似以前啲江湖大佬專用咁

要唔要幫你整？

咁搵阿Ben上嚟一路介紹一路跳折骨舞

仲係高能燈神
仲燈過燒山

再嘈燈死你 專心睇電視啦

次次佢彈出嚟都想笑

其實jace同eden做得好睇喎，我真係當綜藝咁睇，仲好開心，差啲就唔記得係廣告

應該排隊都未到我
你啱啱燈完紅永成
就嚟燈埋朝偉
希望許腎同荼毒室冇事
嚟緊大王同免費巴仲應該爆紅

edAn

腹雞

脫髮

腳甲整唔整

脱髮

又爆肚

又嚟
大家成日都錯

唔係果D牛仔咩

freebus 同大王爆紅都唔緊
但唔好燈到水獺爆紅

Live 真係幾好笑又兜到

脫鳩毛

有無人用開依啲脫毛機

就黎可以改名

發生咩事

正丫喂，呢度就係需要呢類人才

毛啊

鳩毛生上肚係性慾強嘅行為呀！！！！！！

美人重點批評水獺
今次冇了

想睇Jace用

老母b成日狙擊我係燈神

痴線
Live脫毛

你收聲呀

呢個年代仲用彩光?
唔係啩

用彩光係咪十世都除唔哂

點解edan手咁多毛

live開放耳道都試過啦 手毛算咩

可以脫十世

唔知正常用開咩

晚晚都見到兒登

邊個俾你叫老母b

激光

上次個採耳機我都有買

唔叫囉

咁咪好

打機！

牙美燈到朝偉拍上氣
應該會gg

正唔正

因為佢想對大家毛手毛腳

乖

Edan 港大it 畢業

好事

係 仲話可以錄低 cls

咁啱今個星期

我想鹽濕他

好耐無用電腦打機，千6蚊個mom合理無？

可以叫牙美做燈美

我都有買，未用過

真 好幸福

睇咩lv 依家mon幾千都有

想知好唔好用

幾過癮
買完發現好多friend都有睇激安百貨都買左

市儈

我叫開美人魚

。。。。

平咗500蚊咁多呀

咁細部既曲面好似冇咩用

宜家全部都係出去做激光㗎啦
早做早享受

佢肚都多毛

竟然不過想講激安百貨買野真係幾方便

以咁嘅規格嚟講算係平

咁痴線

娛樂台邪惡軸心

$14,000一部手機

腳仲多

是咪洗頭仔？ 屌佢老味咁樣衰叫水獺？

終於有fold 2

哇

點解你g

之前買左
睇耳窿感覺好正

呢個摺mon比人屌到仆街喎 仲拎出嚟賣

原來咁多人買咗

屌，折機真係會有人用？

edan啲手指好得意

比人屌 賣唔去咪要放上黎

馬浚偉手指.jpg

Edan bb眉骨好出好靚 啱啱呢個角度

好電腦

我部 xperia 都可以開兩個 app

真係會有人用？

係
炒餸友

新技術係咁㗎啦

契哥!

零死角

小小肥

zoom上堂一邊打機

見過有人用

啱啱先返到屋企 miss左chill club

影衰水獺

真係好醜 見到個油頭都唔開胃

賣唔出搵佢哋加持吓

係街係見到有人用，不過個樣好似大陸佬

我係街見過人用第一代 真心接受唔到

平平哋唔覺駛左錢

而家始終未係好成熟
等多幾代啦

仲貴過12 pro max 512

想知poki會點sell呢部野

部嘢好大浸強國味，華為味

你又燈多野

可以好似我咁摺埋

個個星期必備 手機/ 酒

其實正常android機都可以
係iPhone唔得啫

仲要萬4，點賣得落

7度咁凍想同edan長夜共抱取暖暖

原價食水咁深

呢個好似幾抵

始終都有啲有錢人同貪新鮮嘅人嘅

係 我部機2年前出既都得啦 係個mon唔大姐

個枕頭我有興趣喎

有啲想要枕頭

哇 呢個平到仆街

要即刻買啦喎

有同路人

呢個幾正喎3百幾有被有枕頭

第一代真心唔得
第二代其實算幾實淨

我就算貪新鮮 寧願食炒價買Apple啲新product 都唔會買呢啲機

心動不如行動

細個成日以為卡撒天嬌外國野 原來佢香港品牌

真係幾抵喎

我部舊機冇
同埋一般機個 moon 好細
但係 xperia 21:9 易用好多

華為嗰部摺mon機已經收咗皮

is too late to scan QR code啱音喎

個被同枕頭堅抵

應該係支製

又有貓貓

呂爵喵

呂爵貓

it's too late to send qr code

貓

兒登扮咩

jace唔唱歌真係可以做sales

點解喵識講嘢嘅

呂爵喵睇住把聲啊

edan把聲

Edan似狗狗多過貓貓

我想養呂爵喵啊！！！！！！

講句 好邪呀 啦呂爵喵

喺激安百貨就係睇呢啲

講緊之前個被

佢真係好勁

成部 PS5 咁

冇哂啦屌

蕉蕉蕉蕉蕉

我而家先知囉
個名真係好似外國嘢

掟個精靈球過去啦

你喵左

痴線 真係好多人mon住搶

估唔到佢把口咁勁

好抵嘛

咁快

個被係支製呀
之前睇過吓

又同ps5撞樣

搶唔到

男士欣物

勁快搶哂cls

咁tag

泳兒

cls tag

泳兒仲唱緊歌

開住個app睇下仲有咩啱搶先

佢係咪就黎暈低

照妖鏡準備

有啲尷

呢期點解咁多人紫頭

但300幾蚊應該差唔多啦

歌手照妖鏡時段開始！

得10份，一開個app嘅時間都無曬

cls佢真係好唱得

係呢到唱歌好唔夾

香港牌子 冇計嫁wo
香港仲邊有咁多廠
不過我唔會買

勁喎 live without chill club都咁正

炒炒地喎

係原價當人傻仔

我成日都有呢個感覺

一開電視就聽到 係本身首歌都係咁定係live問題

首溝渠暢泳難唱到

算係咁架啦

歌手照妖鏡嚟

想搶咗千嬋個位

乜賣貨節目都有歌唱

仲要呢首歌本身好難唱
係咪即係代表之前啲歌手

其實可以咪咀唱

呢首堅難唱

fujico係信興代理，但我又搵到日本有呢個牌子，係咪又係信興OEM 樂信啲 friend

好似好趕咁

佢唱到就嚟缺氧咁 好似k房失戀啲女仔喺度鳩嗌

依個節目傳統黎 一陣fb live仲有

真心勁

本身好難唱+個度啲音響我覺得麻麻地

反而serrini 唱可能啱feel啲 因為本身成件事好歡樂

諗起上次小斌女炒撚到……

戴口罩都唱到咁,好勁

慢咗

個日仲要cc直落

你當呢個環節係呢個楷楷幾間公司既大雜燴就岩
Viu 練人 節目
Moov唱歌 推廣
the club sell野

但真係麻麻地

佢啲live

得返個靈魂係度唱

泳兒差唔多係唯一冇乜點炒嘅歌手咁濟

mi同頭先一姐都係 但佢地都好靚

戴住口罩係咁㗎啦

其實我覺得係好事嚟 多啲上嚟唱歌

都好似炒炒地
係咪個場問題

冰兒

chill club個個好啲

成本又唔高 個個星期都係依個景 啲歌手上黎打歌宣傳 兩個MC應該唔貴

凱泳做主持不錯

係我
算好好啦

cc有修音點比

上黎9up下唱下歌

明明viutv節目錄影個個都冇罩
點解係度唱歌要戴罩

chill club又有tune 音呢

仲要戴住個KF94焗到

可唔可以俾張凳俾佢地坐低傾

KF94 喎好撚焗架

edan仲平 自己人

可能係空間問題

好冇違和感

就係因為有佢所以睇，佢臨場反應真係一流

係有啲失準
啲音好飄忽同埋好唔夠氣

排污打邊爐

我都係因為jace 所以睇

下首係咪污水廠暢泳

叫佢兩個鳩吹真係一流

其實係咪應該有guideline
幾時要戴 幾時唔洗戴

口齒伶俐

再下首：I just wanna dai bin lo

Jace:羊腩煲

除咗 “暢泳” 嗰度差少少
真係冇乜問題

2020 仲有幾日ja wor 仲出到？

好痴線

真係可以當綜藝咁睇

所以好夾

對比其他歌手 泳兒已經過關啦

吹水勁好笑，狂亂up

仲有賞心悅目

泳兒本身都係唱家班

算係最好
jay fung 都炒上次

陣間再唱歌

Jace真心好正

Facebook live 通常佢唱幾多首

多一首

同問

等到最尾唱多首

以為起碼2首

三個鬥鳩up

(4)

會唔會幫手sell埋野

蠟筆小新

肯睇未

有個編審叫惆悵男

沖涼瞓覺

轉去睇我小新

睇埋先啦

佢哋真係好talk得

一直以為泳兒好悶
點知幾吹得

廢老美開始眼瞓今日瞓到兩點先起身

真係無添加

已經係床，睇住小新瞓

2點咁晏起身 依家咁快眼瞓

好weak……
0000有mcm喎

最尾泳兒讚返jace新歌好聽

攬住磁石同小新瞓

岩岩講一講 fb live有成7百人

小新係我㗎

係磁石耳仔邊講 不如我地又生個小新

以為造你男友個個小新

咁5年後會激死

睇完就開始生小新計劃

小新係世界的

小朋友係百厭D嫁啦

係都田中啦....

係咁講酒

小新唔係百厭
佢係超越左人類

一定有酒

呢個杯好似幾正

跳繩

支那牌子

咁又唔知喎 不過又幾搞笑 計埋數

我想知TSK japan係咪日本野多D

又有按摩槍啦

支野幾搞野喎

手指頭，不得了嘅配件出現了

Jace 好數口

咩事 消毒筆

花無雪

雪の華

為何你令我活到仲夏仍像初冬~